其實真係唔係好明 點解男女咁唔公平

其實真係唔係好明 點解男女咁唔公平

好簡單咁講, 我覺得依家啲女仔真係好鬼吊高嚟賣
啲whatsapp 可以隔成幾個鐘 甚至乎半日 甚至乎一日先覆一句 究竟係發生緊咩事

仲有!乜香港唔係有統計 女多男少嘅咩? 點解聽親都係條條女都有仔 但係好多仔都係冇女? 究竟出咗咩問題? 點解你又係人 我又係人 永遠女就係一要做被動嗰個? 係咪懶有矜持? 點解永遠都係男追女隔層山 女追男隔層紗?

想總結一下: 唔知大家有冇睇jfft紅線計劃YouTube節目 十幾條仔打上去 先得一個女仔打上去 咁不如索性算9數啦 咁樣只會比啲女覺得自己好似高人一等咁 求其是但搵條普通女行出嚟都已經有一大堆人排住隊應徵做男朋友 為乜尻姐

男人做到咁樣為咩先得㗎? 不如大家如果係男人嘅比小小骨氣出嚟 唔好做到咁醜樣 冇就係冇 有乜撚嘢所謂啫 好過追完一大輪 比條女覺得自己以為係什麼上菜 根本就係一個惡性循環 無謂搞啦 男人比少少骨氣啦 我寧願大家學習下如何從孤獨之中何會快樂 做個浪子好過 無謂做到咁樣衰 拎返少少男人嘅專業好冇啊大家 我唔想再比班女人感覺到自己好撚有吸引力 好高尚ok?

當然 你好有錢 你好撚靚仔 你好有名氣呀 咁就冇得講

你廢姐

獻醜不如藏拙

其實30歲以下係男多女少

啲whatsapp 可以隔成幾個鐘 甚至乎半日 甚至乎一日先覆一句 究竟係發生緊咩事
因為對你無興趣?

女多男少

但係18-80歲既男都剩係要18-30歲既女
扣晒其他年齡既女=男多女少
再扣埋d豬扒冇人要

睇中大email 已經領略到香港地男性真係毫無地位

鬼叫男人鳩痕要搵閪屌
啲女自然吊高嚟賣
男人玩69就解決到呢個問題

師兄有d道理

唉，我唔知啦，我當係啦，我亦唔會care，見到呢d情況多數都係知佢班女個WhatsApp大把仔，佢已經揀緊仔，所以who fking care?

條女個心一定成日係度諗: d仔仔識我，一定係想同我交配，就算要比人屌都一定要比個有$靚仔屌先值得

無人逼你溝佢架喎

供求上既issue

大學/FG都有好多A0既女仔 但大家又未必合眼緣

當然女仔都會有要求

我中學果時見到中一中二中三 分男女行排隊
全部年級男女都係7:3比 班班都係差唔多 20個男得5個女
好似全部大陸婆落黎香港都係拎個仔落黎既
我身邊同學男女比例正常 但係全部FD老豆老母全部都係大陸黎 個個老母講野有鄉音 不過FD既樣已經溝到變曬香港人樣 睇唔出係大陸仔
但係佢地都係黃既

仲有啲外來撈種後代通常好高，啲仔就一字眼，啲女就骨架得個大字毫無美感可言。溝亂嗮香港本身啲社會生態平衡。

有批毒撚都溝唔到女

whatsapp唔覆你既就自己醒水啦
唔關公唔公平事

有次上堂見到個女仔fd既whatsapp同ig有成百個未讀msg9成都係仔黎 佢仲要係普通樣

知啦，我不嬲好醒，你班女，10件有9.9件都咁高貴，點敢同你地講野

正常，靚女WhatsApp ig每1秒響一次，有身材女WhatsApp ig每0.5秒響一次，普通女WhatsApp ig每10秒響一次，啱既，比著我係女，都一樣吊高隻香閪黎賣

到條條仔都玩69時
啲女自自然然會求返啲仔屌佢

咁搞法，我打番飛機算

有冇諗過係自己問題先
班女係唔鐘意你既
覆你你又會屌人收兵
唔覆你又話人吊高黎賣
得閒照下鏡 望下銀行户口 睇下身邊啲frd咩level 然後搵番差唔多level既女先開始溝啦

豬扒要扣 咁毒撚都要扣啦
扣走啲毒撚 = 大部份男人都有女